馬克龍：中歐近年加強對話 稱將與默克爾一同訪華

pish

中共+歐盟 vs 五眼

奶

擺明見拜登贏左就當美國無到

人民幣

番邦朝聖

歐羅巴特別行政區

要行雙膝跪禮

根本左膠就係欺善怕惡

萬國來朝

拜登係政界只係一隻小丑

其實要支那市場，打到支那仆街咪得
為乜要同支那簽所謂既條約？

上京面聖

乾隆

世界風向已變，香港台灣都變condom，各國移民政策好快收緊，將脫港者送回港共淪陷區

習近平自認為係秦皇漢武再世

賣屎忽都賣唔切
吖啲話歐盟會繼續反華嘅左膠講兩句啦

無啦，成個世界已經行返舊路
有得走都好快啲走
香港已經輸晒，台灣都就嚟淪陷

CLS 武肺搞到咁仲繼續容共，無得救

歐洲邊有$$$打

到時,係直接送到中國,唔會再送到港共淪陷區
預料1月6日拜登在國會正式確定之後,就會更加大規模咁清算香港人和拉哂香港人入集中營
而台灣就唔駛講啦!

其實歐洲啲市民點睇親中

奶到好恐怖